法國塞爾維亞留力打我地中國隊好可恥

典解要針對我地

見到就覺得好嬲，有乜理由贏唔到，個幾個隊員真係國恥

影衰哂我地中國女排

以前牙梅係到個陣屌打美國狗，依家連啲日本狗都然唔到

呢鋪唔計 我地成功咁練幼幼

雷蛇講得好牙
雖然每輸一分都嗌到劏豬咁 但其實勝負唔重要既

系，志在訓練新人

未來系屬於我地的